深圳人表示 香港要變鄉下了 香港人在內地已經破産了

邱正國同志
好想出名甘窩

識佢老鼠

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

大陸人好鍾意叫香港漁村農村鄉下
仆你臭街打開個窗腸下自己外面條街先啦

問佢羅wechat即刻熬底 乜唔係好L勁咩